[LingU] 嶺南大學討論區 (17)

原來！

躝啦

Roger!

lingu有條女好正

好似差咁啲嘢

我條女囉

差個柄？

原來小gay子讀ling u

好似捉到佢啲痛腳咁

佢鬼有
係人都知我係正人君子

hi

上個post推左幾耐先推爆大家係咪用goop多

goop啲討論好低質下

邊個教？

兩個都冇上過
不過lce好輕鬆，英文底好要B+以上冇難度

勁，2010 B
IELTS 7.0

新post留名

有冇人諗住讀暑sem ?

想問有冇人讀各類文篇文仲未出grade

如果想tran lingU，考IELTS會唔會有幫助？

6.0？

富泰有確診個案

Lingu bba

點解咁睇唔開要轉入黎嶺南

嶺南真係咁差，唔值得轉入嚟？

利申：想轉讀文科

你本身咩u同想入咩系先因我ling u真係年年一大堆人quit，真係冇乜聽過人想tran過嚟

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

想讀歷史系。點解咁多人quit u?

我自己係歴史系，轉左新制同department head唔知而家會唔會好啲，我自己覺得而家ling u history麻麻地
因為好多人想張cert有個好啲嘅名，好多都係jupas攝位band c d碌左入ling u，心有不甘咁寧願rejupas入bu 或者tran入city

用Jupas tran bu? 話時話劉智鵬教得好唔好？

不過有一樣唔妥non-Jupas tran lingu 就係，如過你tran u 就要從year 1讀起。

係，用jupas入。

唔好，佢而家做校政多過教書，舊制好似得一科core係佢教，新制嗰科應該變左optional，同埋佢上堂hea到嘔，成日急急腳走去開會，播自己同rthk合作啲片當教左

咁邊個教得好？

佢好似好藍
佢坐正應該衰過漢仔

條友上堂都有暗串下何妖同白衣人打人嘅不過唔藍都做唔到大學高層啦，但我覺得佢係大中華親中多過撐政府、警察

咦，咁估唔到喎
佢點串法？

我之前睇過佢背景，以為佢係深藍嗰隻

你想讀咩歷史多，大陸prof就算，英文又差教得又hea

世史。

佢有一日著件唔知乜恤衫，話呢件係我件「戰衣」，似何君堯係元朗嗰件嗰件。跟住有次有條片講港英政府唔會揾黑社會做嘢，佢同我地都笑左出嚟。
其實佢唔係腦殘藍絲嚟，佢都會覺得政府有問題，解決唔到社會問題，算係理性嘅藍絲，深藍就一定深，但一定唔係腦殘

算係咁
點都好過poly條友

Lingu歷史系畢業生啲就業情況點？啲人出到嚟做咩工？

啲大陸prof都唔係冇腦愛國撚
劉光臨上堂都有講自己有去64
應該都係大中華膠

劉光臨呢條鳩佬，教書鳩下鳩下咁。
我記得佢話過自己反港獨同反對民主制度（好似係），不過我都唔意外

佢唔係反民主嘅 佢都係嗰啲覺得獨裁effective
過民主嘅撚屌
不過佢啲英文真係好撚惡頂 完全聽唔明
都唔知佢點呃個phd 返嚟

btw, so far 咁多個prof最鐘意Diana
真係好人同有heart 仲要係理香港啲野嘅貼地外國人

變咗hist相認區，我係咪同你同過班

我都覺得Diana好好，btw其實我幾鍾意hampton，鍾意上佢堂同佢教啲嘢Willian Liu條柒頭成日一見冇外國人上就用普通話教

有機會
個department咁細
有同過班都唔出奇

想問下報senior 定junior會易入啲

你報咩科 gpa幾多

CP好野

n年前fyp揾佢做A咗

我讀commu 3個sem cgpa 3.23 驚報senior 唔收

報左先啦 有冇ielts ?
利申social Science 3.2直接有senior offer

我冇考ielts 吖 同埋你係報咩major? 聽講唔同major收唔同分

Lingu洗唔洗考ilets先畢到業？

要

有無話要幾分

睇科
中文6.0
社科歷史哲學bba 6.5
英文7.0

想問下Socsci iep 定hssm stream易讀d

有冇人知reg hall係咪要填曬8個priority 唔填曬會唔會亂派/成功率大啲？

有冇人知2nd round exchange幾時出result?

hssm stream垃圾黎

想問英文二左係咪一定冇機會入架

一直都想知點解Ling U 要ielts,得兩年期限為咩？仲要好貴

唔洗錢考

何出此言?

有無哲學系嘅巴打絲打可以分享下LingU philo嘅教學環境同資源？尤其係倫理學、政治哲學同東方哲學

買咗兜未？

考定ielts啦
之前有個朋友報non-ju 英文得2入唔到

Sem尾好chur 搞掂晒就即考

加油

多謝你

如果24號前冇Reg hall,之後重有冇機會可以reg番

有

想問而家公眾入得嶺南未？

未

如果sem3 cgpa 3.1幾 ，sem4應該拉到3.2 仲有冇機？幾時食到n手飯

我個陣6月先有interview 隔左2個星期就有offer
上年有個ling u non jupas post 可以睇下

全球第二

第一次上泰晤士？

yes

有fd讀hkcc好似睇過話要3.2幾 3.3就穩陣啦

不過預左食n手飯

[LingU] 嶺南大學討論區 (15) 世界第一

我一早預計到

不如開新department

想問依度有冇人係其他cc經non ju上中文senior entry？
想問你地cgpa幾多 dse 中英文咩成績

考ielts認真有咩着數？

利申：DSE 英文4

想問吓Chinese Communication 其實讀咩？

英文冇3 學校到時會問有冇ielts成績
同埋畢業前都要考到佢要嘅分數先畢到業

有冇人知嶺南樓有冇開想返黎食

普通話

乜鳩都冇開

讀緊life 報咗本部cultural studies 有冇人知幾時會有通知interview嗰啲

暑sem仲未有得reg

想問lingu派咗interview 未

有冇成功個案non jupas冇英文3以上而又冇考ielts既人有offer上lingu

入u唔係要3322咩
識啲人跛腳都會retake返
不過有冇例外我就唔知

你想讀咩科？
唔想潑冷水
但係英文太差上到都有排你受

同埋lingu大部份科graduate requirements都要6.5

Senior entry應該豁免？

會比conditional offer你 個condition就係英3, ielts 6.0

sor，依層我唔知

senior entry都係要fulfill ielts
讀英文 translate就要7
中文系就6
其他6.5

炸魷魚鬚
蒸蛋
雪山叉燒包

雪山叉燒包好似冇左啦
小白兔呢

上年年頭返完去探老師
諗住想等過左考試再返去約食飯
點知就反送中+肺炎 掛住鄉下啊

應該就黎開，大部分設施下個禮拜一開始開返

呢個係咪認真?唔得會點?有無案例?
謝謝

你自己睇啦 其實全部資料網上都有 我呃你做咩

下午茶好抵屌
不過藍底不了

呢個我都睇過 謝
有無人收到料 有無人會搞唔掂?
我幫女朋友問

至於考唔到嘅話
好似會係張cert寫你not fulfilled
未fc

每個學生都有一次機會免費考
考唔到就要自費

都知道 有無聽過搞極都搞唔掂?
6.5 要dse 4 仔料 wor

6. The status of having attained or not attained the English language graduation requirement will be stated in the student transcripts, without showing the IELTS results.

呢個應該arm 感謝

好柒 比ugc促請
係咪想踢lingu出8大

係咪啲學生太廢

social science要係咁寫paper同用英文架wo 你會好辛苦

就係我女朋友 dse 英文 2
上個月考到ielts 6.0
黎緊讀social science

conditional offer?

係 搞掂晒手續了

好奇問下 係gpa高定interview好

2019 3.0x 畢業
仲要今年做緊野
上年no offer

congrats 希望你女友讀得開心

多謝 佢最擔心 ielts 6.5 果樣野
睇番細節都係似成績表打 not fulfill 就算

請問 Ling U Non Jupas 可唔可以報唔係自己嘅Faculty

想讀 其實幾時reg

係咪個個1st term exchange都揀咗延遲

hi想問下如果conditional offer遲左交留位費會唔會無左offer
同registry確認offer細節結果過左deadline先覆我
早知交左先

想問 有冇巴打係LingU BA
點睇

多咗Science minor

有得reg喇

我都有offer 但都係要ietls
想問下要考完先入得
定係可以之後補考

佢會照出offer 信比你
入之前(大約6月30前)一定要6.0

早幾日打去問佢話呢排會Sd email 但我搵極都搵唔到

今朝10點開始有得reg

勁快爆左

Reg邊科先韓文嗰啲唔使諗

Service learning

今日嶺南

做咩？

黃大仙爆炸品發現案單野 狗狗當左LU嘅研究裝置係爆炸品 炸爛曬

原來係我地
唔知漢仔夠唔夠膽去索賠

係Science Unit嘅研究

做research嗰個 一朝早開電視見到自己d data俾人炸爆曬嗰下真係

如果索賠成功，可能夠錢開理學院
做多啲同類研究

賠佢老母
研究人員：可能張label甩咗 引起誤會
say埋sorry

幾好笑

心情應該係

笑死好地地冇撚哂d資料 cls

今日同Prof. McGinley 食飯，佢有講

考評局歷史委員會主席劉智鵬：贊成取消試題

CP

CP 立場不太意外

遲一星期開sem

應該間間都會遲？

想買畢業袍 有無好推介

有冇人知幾時派grade

肯出grade未

佢話下午出

屌那星又爛左grade

Pass fail都爛grade

欣賞你唔pass fail嘅勇氣
利申冇pf

國際高等教育資訊機構Quacquarelli Symonds（QS）公布2021年世界大學排名，本港8間資助大學中，7間排名均上升，唯獨浸大下跌。QS回覆本報查詢稱，本港大學現時的學術聲譽及研究影響力仍然呈正面、上升趨勢，看不到任何與社會事件的明顯關連，並不知「港區國安法」將會否及如何影響大學的QS排名。

有兩科A 但係成個sem pass咗

幾年內同浸會平起平坐先啦

開返個理學院先啦

淨係得Science Minor

有冇人nonjupas收到offer喇

LM

去咗第度讀先覺得嶺南唔錯
出面啲admin仲劣

有冇lingu 人讀到clinical psychology ?

有冇人報過nso mentor? 伏唔伏？

嶺南 bba
ebusiness定marketing好🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

e business 聽落pro啲

有冇人知social policy究竟同sociology有咩分別 睇完course outline好似都差唔多 唔知點揀好

咁其實兩者就有分別嘅， 雖然兩科都同社會有關 ，但係大家個聚焦點唔同，討論方向都唔同， 前者討論嘅嘢後者未必討論，後者討論嘅嘢前者未必討論，有啲嘢前者會討論後者亦都會討論，但係亦都有啲嘢大家都唔會討論，始終一個course能夠教嘅嘢有限。前者會focus喺社會嘅政策多啲，後者就會focus喺sociology多啲。

gay巴
但係唔知邊個啱自己多啲
見social policy揀啲course free啲 有其他major psy econ pol啲course揀

好睇你自己對soci既興趣同明白程度 本人就係對社會有興趣但唔太明soci既theory而揀左social policy

touch wood到衣家都算讀得上手 全部科都b range以上

我都係鐘意社會個方面嘅野 但係我對soci intro嗰3個theories都麻麻 咁睇落好似social policy啱啲？
同埋想問下social policy assignment個啲係咪都係同soci差唔多都係多數寫paper做嘅野差唔多？
同埋要睇篇野先上堂？

我依家cgpa3入唔入到soci/social policy?唔知多唔多人爭
好後悔pass咗今日sem有兩科A

其實我鳩噏

入到啦 social policy平均好似2.8幾

Soci 都係2.8幾就得

想問下各位C兄 hkvep level 4個成績可唔可以拎黎代替ielts 6分?